有無人有好大酒癮?

唔記得由幾時開始就好鍾意飲酒
主要飲啤酒、燒酒、韓國米酒為主
但基本上係酒都啱飲

基本上食飯就想飲
唔係同屋企人食飯嘅話
基本上晚飯都會配酒(日頭通常要保持精神無飲)
成日口癢 郁D就想飲
飲到自己有種控制唔到嘅感覺

但我唔似人地會落夜場飲個d
我好少去個d地方飲
我係似大牌檔啊叔個種
我好鍾意食飯一定要配酒
平時出街人地買垃圾喜茶我就係買啤酒
飲到有少少當水咁飲

初時有少少追求味道 寧願買貴d 都要口感好嘅
漸漸發現少數怕長計 最緊要買平 因為真係越飲越多
平均一飲最少最少都飲啤酒1.5公升/米酒兩支/燒酒兩支
幾乎一星期5,6日都有飲
飲到當汽水/水咁飲
屋企人都成日出聲屌
依家喺成日飲到好似偷飲咁

有無人都有類似情況...

我自己就唔覺有乜問題 ...
但每次係屋企偷飲個陣 就有少少懷疑係唔係真係自己有問題 ...

(依家偷飲緊)

失戀就飲好多

無戀可來失

何

暗戀

無

@XOOX

一日最少3罐 500ml 啤酒

轉左飲blue label
發現好飲過signle malt

一樣

唉 我都係
唔知自己係咪有問題

一日基本上一支WINE, 一罐啤
如果唔夠會再飲一兩杯WHISKEY OR GIN TONIC
覺得自己係嚴重酒上癮
好想戒, 次次戒半日, 一到夜晚就放棄

同樓主一樣, 每日5PM前盡量唔飲, 但一到6點半會飲到訓覺為止
依家有仔女自控能力好D
以前基本上一兩罐啤, 一兩支WINE/CHAMPAGNE, 再WHISKEY/VSOP 呢類硬野埋尾

有時自己都覺得自己好恐怖, 不過又控制唔到自己既心魔
好驚飲到病, 好驚腎呀肝呀出事....
不過心魔好勁...我都好想戒

第日瘟瘟鄧鄧返工

有咩推薦
暫時覺得比利時啤酒hoegaarden好飲

上晒癮啦
冇酒不歡

Sparkling water都有味過佢

開飲酒會飲到夠喉

我反而係驚 飲酒飲到同屋企人關係變得好差
同埋有時覺得自己居然控制唔到自己呢樣野有d可怕

你係咪仲細個？
我十年前啲屋企人都接受唔到
由食親飯都飲大啤，到開 wine ， 再自備硬嘢
屋企人依家都睇到慣晒
反而果親飯我冇飲酒，佢地仲會覺得奇怪

今晚團年飯，已經買定一支獺祭自 high

話大唔大 話細唔細 25
屋企人見我飲都已經見怪不怪
但因為我每日都幾大量咁飲
所以見到都會屌
飲一兩罐都無乜野嘅佢地
通常開第三罐就會出聲屌

依家好多時盡量都喺公園/7仔 總之喺外邊飲完先返屋企

同埋有時飲到第三四罐500ml 都無乜特別嘅身體反應 唔點會覺得有醉/暈
真係飲到好似飲水咁 有時會喺到諗 自己係咪過咗火
因為以前通常飲到1.5公升就多多少粉都會有些少反應

好奇問下，點解酒會上癮

我都唔知
但個種口痕 好撚難頂

啤酒除非去劈
如果唔係好難醉
係得個飽字，同係咁痾尿
對自己的好啲，真係開始飲 wine or whiskey

正正係我口中十年前
我屋企人都接受唔到

口痕
鍾意 tipsy 感覺

香港啤酒方便
便利店就有
又平
自己一個飲 感覺輕鬆d
開硬野感覺好似自己一個人飲好孤獨

之前長住泡菜國
日日都飲米酒
貪佢夠平
又可以空肚飲
又可以食飯食肉飲

香港米酒/燒酒唔抵飲

想醉就會飲米酒/燒酒
米就第二日唔會點樣頭痛
燒第二日會頭痛
啤真係當飲水

就係會飲啤洒 其他洒人唔得口 終於明白細個見住人地大口大口咁飲啤酒 係有幾咁爽

天熱隊啤正撚到

大家都知飲完酒訓教係無敵舒服
對嗰種舒服嘅感覺好似上左癮
一唔飲酒訓就硬係無咁舒服咁

遲下會咁

呢個都係
我本來無失眠問題
日日都訓得好好
但飲完酒訓個種感覺係再上多一個層次
好撚正

你地飲完第二日喉嚨同心口會唔會好唔舒服

唔會

之前都係飲啤酒，但係開罐有聲，屋企人見垃圾桶有罐又鬧

依家轉飲威士忌/伏特加，有兩三支收喺書櫃
朝早返工屋企人未起身，拎啲樽出街垃圾桶丟

我依家都係飲完收埋d罐 自己清
飲酒都好似做賊咁款

我係臨訓前10點零開始飲，飲到1-2點岩岩好醉醉地上床訓
由啤酒慢慢到燒酒whisky vodka，又係一星期有4-6晚都飲完先訓

其實身體就冇乜特別唔舒服，但依幾年開始驚死會食番d護肝護胃既藥

759 米酒十蚊支

759 個隻唔好味

即係上左癮囉 實傷身嫁喎

759個款真係難飲到入唔到口

新年無人上嚟拜 自己喺屋睇套戲已經4罐
飲完乜feel 都無 好似飲水咁

唔覺得有問題，飲酒有益健康

呢d水黎有乜好飲，我3年前已經冇飲
我家陣日日飲茅台五粮液高粱送飯不知幾爽

啤酒邊夠力

啤酒真係水嚟
但係中國酒好多都唔啱飲
但尋晚去親戚屋企
佢開罐自己釀嘅糯米酒同埋蜂酒
幾撚正

洋酒無錢日日飲
白酒呢 唔係靚嘅茅台五糧液都放唔入口
試過平平地買d雜貨舖玉冰燒
口感太差

飲威夠平掛

飲威?

whiskey呀懵撚